琴晚同高文明嘅外星人傾過計，佢問我點解人類會係 Starbucks 温書

點答佢好？

人類=香港學生?

係，佢地嗰條 team 負責研究香港人

𓀂 𓀃 𓀄 𓀅 𓀆 𓀇 𓀈 𓀉 𓀊 𓀋 𓀌 𓀍 𓀎 𓀏 𓀐 𓀑 𓀒 𓀓 𓀔 𓀕 𓀖 𓀗 𓀘 𓀙 𓀚 𓀛 𓀜 𓀝 𓀞 𓀟
𓀠 𓀡 𓀢 𓀣 𓀤 𓀥

小灰人識外星文字